{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011635",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "엉클파스타"
    },
    "text": "パスタ専門店は市庁農協の向かい側に位置しております。 ここでは、さまざまなサブメニューを提供しています。シャクシュカ(エッグインヘル)、14,000ウォン、とんかつサラダパスタ11,500ウォン、ボンゴレパスタ13,500ウォン、ナポリタンパスタ、12,000ウォン、アリオオリオ11,000ウォン、ロゼコルドンブルー、13,000ウォン、トラッフルベーコンリゾット11,000ウォン、肉ピラフ10,500ウォン、トマト海鮮パスタ11,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパスタ専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "市庁農協の向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "このパスタ専門店ではどのようなサブメニューが提供されていますか？",
            "answer": "シャクシュカ(エッグインヘル)、とんかつサラダパスタ、ボンゴレパスタ、ナポリタンパスタ、アリオオリオ、ロゼコルドンブルー、トラッフルベーコンリゾット、肉ピラフ、トマト海鮮パスタが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シャクシュカ(エッグインヘル)の値段はいくらですか？",
            "answer": "14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "とんかつサラダパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボンゴレパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナポリタンパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アリオオリオの値段はいくらですか？",
            "answer": "11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロゼコルドンブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トラッフルベーコンリゾットの値段はいくらですか？",
            "answer": "11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉ピラフの値段はいくらですか？",
            "answer": "10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマト海鮮パスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "11,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 335
    }
}